AV女優明日花綺羅 30萬日元買獨羸,羸左573萬

28歲日本AV女優明日花綺羅瘋賽馬，大手筆砸30萬日圓（約8.4萬元台幣）的馬券，全賭在法國騎師李慕華騎的Rey de Oro身上，Rey de Oro最後以2分26秒9的成績奪冠，明日花嗨在推特曬馬券作紀念，推估她可拿回573萬日圓（約160萬元台幣）。日本藝人瘋賽馬不稀奇，女團「AKB48」前成員小嶋陽菜也對賽馬頗有研究，還曾主持相關節目。不過像明日花一樣有好手氣的人可不多，她昨PO文後吸引逾2千人次轉推，不少網友建議她：「不要拍AV了，改當賭馬專家吧。」（王怡文／綜合報導）

又有新av題材

又有多餘錢可以去整容

去拎獎然後被監禁凌辱？

明日花昨日已開

十年前已經出道。 依家先28歲？

其實都係 20000 港紙

好多都18歲就入行 唔出奇

今日匯率大約
HKD$ 375,000

你會唔會拎二萬買六合彩

新av故事 :

成班騎師中出明日花,冇晒力騎馬,明日花重注贏大錢

2萬羸37萬
HKD計

新題材新系列

屌佢黎架???越黎越唔似樣
成6,7年冇J過佢

雖然佢整得好撚勁
又假波
但睇到呢個名就會扯扯地

都係中意大波細lin姐 夠的骰

笑騎騎

明日花 昨日已開～

馬神

兩登都成日有人po自己某次嬴幾廿萬馬啦
不過一路以黎輸咗果D唔撚PO出黎咋ma

明日花4.0is coming

法國騎師&馬感謝祭

19倍

假波
宜家仲要整容

人地ig 有貼飛

唔似d人贏先貼

咁就真係堅勁

39萬幾

其實佢整少少嗰陣都覺得幾靚
但係依家睇佢啲片同睇個男優玩飛機杯冇分別 都係屌膠

唔可以咁比
應該用馬仔獨贏

真係
個樣越黎越膠

我都覺得佢整得好撚假，但我都好鍾意J佢

買晒咪贏囉,

不過輸錢姐

有演技撘夠
btw 40萬佢好濕碎，之前上節目戴隻80萬既錶

睇個名都硬撚左

佢有自己的統計資料同數學模型
我估贏面每場應該有75%
不過都要有本先得

答謝隻馬 拍套比隻馬屌獲嘅片先啦

又咪要拍百人斬俾人吊
賤雞

其實個model expected return 大過50%已經係贏左馬會，我諗佢個model係由馬會既賠率入手

利申 9 up

如果明日花冇拍av 今年幾多歲？

佢整之前好唔得
整左係好事

依家樣靚身材正

明日花：買馬根本係一門統計學

買馬同買六合彩差好撚遠喎

性交轉運係work

大把人兩萬買馬買波啦

明日花: 高級雞有內幕料

仲以為係板野友美

無知一問
當時佢係咪比人拉左？
想問佢所犯係邊一條法例？

一野轟落去一隻到
月入無5萬up 都唔敢咁做啦

兩萬買隻20倍馬,抵佢贏啦

有咩番號推薦？

高登有條友三十萬買角細啦，打到個盤都郁埋

最後點？

每個番號個樣都會有微妙既變化
建議睇哂

仲唔邀請騎師去參演佢嘅新片

前途黑暗

以前我好鍾意佢
一定要J佢先得
依家愈睇個樣愈唔同

150萬獨贏我都見過 係狗會做電話投注個陣幫個客買

越黎越baby樣

果場中左，但係最尾都係輸哂

果個人本身係中產有樓生活無憂，後尾敗到老豆差銀行幾十萬

整左都咁好j

冇比人拉，馬會比左筆巨款佢叫佢唔好公開條formula，同埋條式有9成勝率

發夢聽返嚟

上年都仲認到，今年唔認得佢

九成都係跟啲老細買

有印象

佢好似一年後到出黎開post懺悔

無知一問，馬會有冇話同一樣野落注set limit? 例如唔可以單次落注超過五萬果啲

昨日已開

咁爛賭

2萬緊係唔會買六合彩 買波 買馬~

唔知個騎師有冇得整返Q

av女優跑馬仲勁過班連登仔

我識一個馬房仔
月入應該兩萬左右計埋獎金

佢每個賽馬日最少都買一皮至皮馬

一個月有八日跑 ，我都唔知佢d錢點黎

不過條友又真係成日贏

因為人哋真係有內幕貼士

快點騎乘我！！！！！

普通戶口每注最多5萬 每日最多50萬

要加大就要打去馬會搵人搞

諗起以前高登有條碌柒

張飛一注15萬

原來得28

佢好似有成過億日元身家

勁過つば九郎

佢聽我老豆d tips

利申 我老豆輸到仆街

跟陽菜買仲好

去拎獎然後被監禁凌辱再俾馬屌

整左仲正囉唔該

整容又點
J得爽咪得
你班友又無得屌

有得諗 直接

條女咁爛賭, 遲早輸哂

🤦🏻‍♂️

all in 前途黑暗

日本馬仲要鬼鬼地

跟佢買啦

你真係少見多怪
第一 六合彩點同買馬
第二 大撚把人十萬買一鋪咁玩

如果依家係講緊你
唔係講緊大撚把人
咁你究竟會唔會用十萬買win？

今次我真係信係真

snis-885

覺得佢好似菜々緒

佢真係好正 好想屌次

佢係整完靚左好多
有啲整完都係好撚膠樣

呢條女仲勁過我老婆個妹呀

佢係就算整左你都唔會介意繼續丁佢既女優
可能啲鏡頭真係拍得好正

屌你 假新聞

Rey de oro 即係 金之霸 尋日東京打吡 win 邊度有接近20倍賠率呀

利伸：睇開馬仔同AV，我都有買金之霸

唔識日文唔賭馬 但呢場單勝好似真係有20倍？

老師傅果然係老師傅

證明佢真係有睇馬
香港擒日個獨贏賠率的確係5.2倍

但係人地明日花係日本人，唔係賭香港狗會呢

明日花1.0 真係除左把聲之外其他都好好
以前只J 佢
屌你越整越膠

...真係喎